有冇人凌晨四點要起身返工？

好眼瞓

加油呀辛苦曬 剛剛先飲完酒返屋企 見到唔少人準備返工

4點收工食埋早餐返去訓

巴打辛苦了

早呀師兄

咩工

有朋友返關口免稅店... shift... 早班要6:00 到關口... 雖然唔係日日... 不過見佢都幾辛苦... 好似元神出窍... 其實shift 咁返個作息時間都幾亂

4 點唔咸唔淡 正都講得出

五毛四點就要開工咁撚勤力？

五毛會員：早班列車 #5584
希望快啲通過逃犯條例！

兩點幾起身返

殘體

竅
sor, 睇得大陸site 多係會被污染

吔屎啦大陸仔 屌你老母

返7收2 5點3起

清晨6點未收工，點睇

返7個鐘

你屌我老母我又唔撚驚， 你快d 屌啦
柒吓二吓， 話緊你啊， 柒頭

如果我prove 到我唔係大陸仔， 你直播食屎好唔好？

返咩

返7收夜晚8點 屌老母

啱啱玩完 食完早餐返屋企訓

咁唔通你會遲過十點訓咩

返0545收1730 要3點幾起身

返525要420起

返七點 去到啲地鐵站麵包鋪都未開
想買個包食吓都唔得

屌你個老母等你成粒鐘，你個柒頭皮都唔撚回鳩我...
仆你個街， 打錯字有幾撚出奇， 唔通吓吓要proofread 先出得po? 已經sor 撚左仲要屌我老母？ 咁撚鐘意屌就快撚d, 等緊你

大陸仔死撚開啦屌你老母

咁如果我唔係大陸仔你又係唔係表演食屎啊， 柒頭皮， 屌你老母

好撚簡單， 你夠膽賭， 我即影hkid, 然後等你開live 食屎， 搏唔搏？

渣架 4點仲開緊工 起咩身？

收皮啦
自己錯撚左
憑咩要人尊重你

你尊唔尊重我對我有咩好處同損失， 我只係瞓唔撚著想屌吓你又得唔得？ sor, 你嘅尊重對我黎講乜柒意義都冇， 我剩係想屌你老母

死返去大陸site 啦

我而家上連登你吹得我脹咩？ 笑撚死， 我睇咩site 要你批准？

我而家屌你老母， 駛唔駛問過你？

成鳩個傻閪咁

唔使 問我老母就得
btw 你老母已經畀人圍住屌

我日日都5點起身，翻6點，收4半

小學雞幾時有你呀媽波罩你

我屌人地老母又關你事， 個老母你有份？ 咁快就代入左

你有幻覺... 要睇醫生...

o岩o岩放工

返七放三

有花生食

正正每日四點起身翻工

睇你啲留言已經FEEL到浸支那野蠻人味

竟然有得睇互屌老母平時啲罵戰post 就乜7都無

支那仔

你幾時見過有人會理街邊啲自言自由既癲乞衣?

完全封鎖「7h1r733n」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

唔想同垃圾支那人交流

我駛唔駛拍哂手等你屌？ 傻撚左？ 上連登就係啱嘅傾兩句， 唔啱就屌兩撚... 你都可以屌返我架， 有撚所謂咩

因為人地唔想同你個垃圾支那仔交流 BLOCK鳩左你所以咪冇應你囉

除左駝鳥我真係諗唔到有咩梗好嘅比喻... 唉唉， 而家d 人連屌老母都未識， 真係失鳩敗

屌你老母啦

返0500收0000
利申機場撚

返17個鐘？

有split架

你係屌先好， 唔好屌唔夠兩嘢就block 鳩我然後自high, 好似上面條柒頭皮咁， 精神勝利法... 一d 都唔撚過癮，嗱， 我仲有一粒鐘就出門， 用盡力屌埋呢個鐘，ok?

唔知你邊隻屎眼見到我係大陸仔

03:30起身
巴士佬

大陸西

每晚十點訓

閪， 或者 屄， 西？ lmfao

真係傻嘅先睬你

利申:傻

屌你老母又要屌鳩我打錯字， 原來你隻傻閪又係唔撚識字， 五十步笑百步， 你真係好撚有趣， 傻閪

你咁傻我唔識回...

我5：10 - 5：20 左右起身返

你地做邊行

屌你老母 成個post就咁俾支那人騎劫咗

試過番機場地勤 日日番0500 3點要起身

你條友對大陸仔個字眼咁撚敏感，
現實應該都係俾人笑慣係大陸仔先有咁嘅反應

係，你大鳩我？

你妄想症就睇醫生啦， 柒頭。
你知我乜撚嘢人咩？ 自我代入啊？ 比人當大陸仔就更係要屌啦， 屌你老母

貼id 未

係大鳩你

你係咪賭丫？

是

貼未

咪走數

我好你小小 630出門

有

我而家出門， 你拍完條食屎片upload 上 youtube 就得

88

6點起身，返8放5

撚狗咁撚

Show Blocked User - 7h1r733n

4點半起身
定左坐4點50分既車
其實可以遲大半個鐘起身
但慣左係出面食早餐 住係到玩半個鐘電話
每日最幸福呢半個鐘

(Show Blocked User - 7h1r733n)

id 169806 規矩都未識仲串柒柒

嘩，惡過共產黨

自己係 IT 狗，有時要兩三點起身返去做野

依加係屌你成日上支那網 仲好自豪咁同人講
死支那大陸仔 永鎖

做乜鳩

屌你老母大陸仔

好地地一個po，咁就騎劫咗
仲諗住入黎睇下大家咩工，講聲加油

大劣仔

洗撚理呢d傻閪咩 block撚咗佢就啱 錯完仲要串柒柒 見佢逐個留言都去屌人 就知佢現實俾人屌慣大陸仔懷恨在心 垃圾死大陸閪 返你阿媽個閪到啦

當你係呢d時間起身，你收工一定要眠一眠，
瞓醒都夜晚了

大陸仔含撚啦
塞入返你老母個閪啦，阻撚住曬

出黎未大陸仔屌你老母
母親節都要同你老母開年

比你條大陸喱騎劫左個po
收皮喇大陸仔 仲係到撐

返0700收1400 0515起床

差啲被誤導以為一日得12個鐘

死支那仔 嘈撚住哂

大撚把滿口普通話揸住hkid啦 你要食就自己返上去食啦

大陸仔緊係睇大陸site 黎較發做乜？

好明顯鬼拍後尾枕

四點半起身 返六點收三點 機場撚

我返6收2 準備收工啦！

個個post都大陸前大陸後，唔撚洗睇啦

0230起身 返0430收1745

辛苦巴打了

通常幾點訓覺？

九點左右 前一日返0515收1830 返到屋企都八點

大陸仔返左大陸了？

放左工就瞓覺
早抖

block柒你個大陸仔